奧巴馬電影處女作上映 講中國老闆拯救美國故事

賣自傳賺了6000萬美元後，奧巴馬轉行進軍影視界，夫婦倆去年成立了影視製片公司——高地製片（Higher Ground Productions），並與Netflix合作，計劃推出7部系列電影電視。據CNN報導，Netflix會付給奧巴馬伕婦8位數（上千萬美元）。

第一部推出的是紀錄片——《美國工廠》，即將於8月21日上映，講述了一個中國老闆在美國俄亥俄州給予一間倒閉的工廠二次生命、中國人指導美國工人工作的故事，聚焦這一過程中雙方的文化差異和矛盾，最終雙方彌合分歧並因全球化而受益。

2019年年初在聖丹斯國際電影節首映，並獲得美國紀錄片單元最佳導演獎，這是全球首屈一指的獨立製片電影節。

預告片已放出，英美媒體近日都在力推。Netflix為此片配有28種語言，將受到全球的關注。
《衛報》更是直接發問，奧巴馬伕婦的首部電影：《美國工廠》是否會成為2019年最具影響力的紀錄片？

這部紀錄片所述的故事發生在美國中西部鏽帶（意指原本工業發達而後來衰落的區域）的俄亥俄州代頓市，曾經是通用汽車的廠區，因汽車製造業興旺發達，但2008年那金融危機後，通用汽車申請破產保護，其位於此地的工廠關閉，近3000人失業，甚至有人自殺，代頓衰敗。 這也引起了導演Steven Bognar和Julia Reichert的注意。

他們先製作了《美國工廠》的短片The Last Truck： Closing of a GM Plant，據《衛報》，這部短片給人的感覺是美國夢的喪鍾。

轉機在於，2014年年底，中國老闆曹德旺來到這裏接手舊工廠，開辦了福耀玻璃美國工廠。 兩位導演在福耀的工廠啟動後，用了三年的時間拍攝，收集了長達1200個小時的素材，內容有關全球化，並對普通人的生活和感受給予了很多關注和關心。

據《紐約時報》，福耀來美時，也帶著為當地人創造工作機會的承諾。俄亥俄州十分歡迎曹德旺來建廠，許多工人也視工廠的到來為福音。

導演Reichert在接受《衛報》採訪時說，當時小鎮上的人讀到報紙上的相關消息時，非常激動，“我們的工廠要重開了！有人買下了，我們重新開始生產了。Wow”。 報導稱，工廠聘用了2000名當地人，也從中國帶來了數位技術人員來培訓和管理當地工人。

死黑鬼幾時轉入籍做中國人

賤種

共諜confirmed

上任咁耐就俾中國上位，仆街

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

奧巴馬放任支那8年

勿拖黑手

你地有冇真係睇？ 套野唔係歌頌中資
我睇左 寫左啲野
[紀錄片]Netflix《美國工廠》— 中資企業入侵警世鐘

嘩屌 新浪

所以話低等尼哥真係唔可以上位

比小皮球fake 左
仲以為隻黑鬼咁撚cheap

拿 為免手足炒車 有無人有details

蓋狗又柒

轉頭睇

有班on9仲話奧巴馬仲好，會幫香港出聲
佢真係淨係出聲架咋

愈嚟愈睇呢隻黑鬼唔撚順眼!
光環就佢拎晒, 苦就係人民受晒! 屌佢老味!

netflix有得睇
本身想笑鳩支那點打飛機
點知個結局其實暗地裡笑鳩緊支那公司好撚cheap

也從中國帶來了數位技術人員來培訓和管理當地工人

喱套後尾串緊支那係美國開廠對於居民只有負面的影響

出年一定唔可以俾joe biden 選到

收中國錢

列根之後的總統，數克林頓，奧巴馬最奶共！佢哋完全可以在中國人權問題上隻眼看隻眼閉，因為收取大量中共的政治獻金。奧巴馬唔只奶共，對伊朗，塔立班都暗中幫助。美國媒體都評論奧巴馬勾結恐怖份子，根本是犯了叛國罪（treason）。

力架馬

睇左套野先講啦

偷你技術咋，懵撚

新浪講咩就信咩

正，火上加油

又幫中共洗白

push
屌新浪

死屎美國就係比依條友累死

中國就係襯依段時間禍害世界

奧巴馬八年
縱容支那座大
唔剿滅Isis
害左幾多人？

好多人都冇睇套片

睇左套片先講嘢

推呢個

拉返支那打把就岩

套野係講緊支那人有幾咁cheap
用埋哂啲拿咋招完全唔當工人係人咁睇
又唔守當地規則 唔理人地價值觀
完全係個俾支那人管理既警世失敗例子

推到有人返去睇返條片

會唔會試下睇左其他人啲回覆先回post

咁多個美國總統，佢係最唔做得嘢嘅一個，將美國經濟搞倒一鑊泡，今次又唔知收幾多錢，出賣美國

點解呢條虛偽撚可以拎到諾貝爾

推

痴線，成班人齋睇樓主段嘢就講，下面有埋睇後報告都唔睇

2109年
中國已經成為世界最強的國家
美國係一個月前向中國投降

習近平下令建立總統山(北京)
紀念卡特，克林頓，奧巴馬，拜登等功績

尊重吓人啦

話就話要fc

屌啦星科水就救你
佢無錢賺嘅
含啦撚頭

連登好撚痴線
唔知以為上左百度

洞識先機！

睇左套片未 睇左影評未 睇左回覆未

曹總

就係呢條奶共黑鬼搞到今日咁

What the fuck

屌炒左車
巴打做咩唔早d貼

難怪咁易比人帶風向放棄思考又唔fc同藍絲一撚樣 人講咩佢信咩

死左膠！

Push

痴線，成班人齋睇樓主個名就講，下面有埋段內容都唔睇

賣自傳賺了6000萬美元後，奧巴馬轉行進軍影視界，夫婦倆去年成立了影視製片公司——高地製片（Higher Ground Productions），並與Netflix合作，計劃推出7部系列電影電視。據CNN報導，Netflix會付給奧巴馬伕婦8位數（上千萬美元）。

認真?

幾十頁都話吖，得幾頁都唔碌落去睇埋人哋啲回覆先

越了解中國 越討厭中共

啲人爬下文先好覆得唔得

屌，好柒

呢套野，睇完都r咗下頭

尋日已經netflix睇左 無可否認係呢件事上邊中國係幫到美國創造就業機會 但係個目的唔係貪美國人既技術更加唔係低人工 純粹係想籍係美國設廠黎幫中國整面子工程

最終中國公司係換曬d管理層做中國人 炒曬d想成立工會唔聽話既人 又不斷引入高科技去替代人力 最後成3年先開始make profit 但係的確都有2千個就業機會提供俾local 但係個待遇係以前GM既一半都冇 當然對d成幾年都失業既人係好過冇

睇回覆先

新浪都好信

警世大作
真係要睇睇

新浪 不過呢條友縱容支共八年 呢個係事實

幫手貼條youtube link去Obama twitter comment

我屌佢老母啦
死左膠 搞到中國越來越猖狂

今晚睇
中國管理好撚西

炒曬車喇你地

又一個無爬文

樓主死標題撚

和平獎害咗奧巴馬

又有班無獨立思考既連登仔被人帶風向。

求其加d左膠黑鬼泛民大愛之類既詞語，就成班癲狗咁去咬人，同蝗國d愛國糞青無分別

炒車啦...佢套片係講緊華人剝削勞工問題

套野後面係講 中國開工廠百害而無一利!!

[紀錄片]Netflix《美國工廠》— 中資企業入侵警世鐘

訓咗冇睇 奧斑馬入籍中國未？

奧狗細佬好似在深圳做緊人質

睇左呢個先!!

[紀錄片]Netflix《美國工廠》— 中資企業入侵警世鐘

咁其實呢套野係咪要大大力推？
拉瓏埋中意Obama 反侵既人

睇左影評未!!

[紀錄片]Netflix《美國工廠》— 中資企業入侵警世鐘

標題撚
蓋世寶收皮啦垃圾

發現連登仔人地講乜就信
完全無獨立思考

你真係瞓到連回覆都唔睇

睇回覆都咁難咩睇頭十個回覆咋喎

我覺得Ｄ反侵人見到係奧巴馬應該會撲去睇
然後……

見住班傻仔睇完樓主個post就屌柒obama
然而佢地連套戲都未睇過

利申未睇 有netflix 今晚睇

一個post就睇得出連登仔幾易俾人帶風向

而家既香港……

借個位貼下LINK
[紀錄片]Netflix《美國工廠》— 中資企業入侵警世鐘

福耀= fuck you

垃圾
唔係佢放生終國會搞到咁

dllm

我睇知乎連大陸人都睇得出唔係捧中國

套野好似有提到中國同美國工廠既文化分別
美國工人會關注自己權益多過趕唔趕到工期
中國工人就一味死做難做去meet deadline, 被人剝削都唔理

佢任內重返亞太喎

又柒咗

仆街啦

左膠同勇武分別
勇武侵

一定要比在家藍屍睇，等佢以為中國幾強大，其實唔當人係人，全部condom

nigga

就係咁既意思

唔係佢地搶晒人地生意
洗乜你過嚟救人

搶咗你成副身家
畀返粒豆你

On9

賣國奧巴馬

黑鬼真係鬼黎架仆街

咁我又真係冇睇既

左膠最中意整d垃圾戲
和理非非
中國都有好人論

引到唔少on9信佢地
難得侵侵俾你認清中國人既狡猾
佢又出d垃圾戲洗人腦

證明好多連登仔仲弱智過大陸人

中國如果唔係中共管應該會好好多，中國老闆喺美國嘅發揮，喺大陸即變發瘟

屌自膠
睇完d影評

冇錢訂Netflix 睇

呢個 post 完美展現兒登已經變成 content farm

睇留言再回覆 麻煩哂

[紀錄片]Netflix《美國工廠》— 中資企業入侵警世鐘

唔好亂講啦
雷曼爆煲佢先上馬，任內無重大經濟問題，失業率低。

認唔認同佢同中國做生意係另一回事，但以金融海嘯後既美國經濟，就算當時係侵做，都極大機會係以穩定經濟為主，無依接近10年既休養生息，又點會有今日對外發動經濟戰爭既資本呢。

不過對佢既中東政策就極之反對

新浪source都有連登仔信

twitter 戰線奔速入！

結果半年後支那老細收割成果走人

死NIGGA

有堆發雞盲

炒車

手足唔好中伏 樓豬伏大家

連登仔炒車日常1/1

梳 火遮眼

蓋清俾yoyo玩到貼假新聞

那個 那個 那個 不好看

呢隻奶共力架真係要第一個清算

柒撚到

成班人又唔睇留言

係咁貼都仲有人唔睇留言回

點洗白法

明明得6頁 睇留言有幾難

不嬲好憎連登仔
成班弱智

睇左影評未！

[紀錄片]Netflix《美國工廠》— 中資企業入侵警世鐘

蓋清連篇文都無貼晒咪搞到兒登炒車

睇左影評未！
睇呀！！！！！！！

[紀錄片]Netflix《美國工廠》— 中資企業入侵警世鐘

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Sor jumped to conclusions

講真 金融海嘯多得班banker
但最後得幾條友坐監
Banker 賺大錢 普通人就要埋單
想知咩事請睇一次 The Big Short 書/電影

蓋清又標題黨撚狗
可恥

奧巴馬副手拜登個仔就係幫支共搞監控軟件
拜登稱中國非對手美國免緊張 爆兒收10億美元中資

養撚到chanazi幾撚肥

👍🏻👍🏻👍🏻

笑撚左 睇完個標題就屌奧巴馬 如果唔係有人澄清 我諗8成連登仔都未必會主動求證 革命靠連登仔 加油

戇鳩，套片講既同蓋狗篇嘢完全唔撚同兩回事

佢個source 黎自新浪，炒車度極高

炒夠車味呀 新浪都信

樓主已block

好彩呢D賤種無得繼續做多4年

Nigger

係咪有太多人連一篇文都冇時間睇
人地cap乜野比你就食乜野

in another wise work, let them go deeper and deeper

蓋清中晒伏

新浪

Obama is disaster

偽善為必要條件

力架果然賣美國

唔好唔識扮識啦，依家個美國都就爆煲啦
望下道指啦
10年休養生息？
今日對外發動經濟戰爭資本？
笑大人個閪

奧巴馬真係最撚垃圾嘅美國總統

其實奧巴馬係賤種呢一點係佢在仼時已經睇到

奧巴馬收咗共產黨錢

美股牛市十年不作為，依家臨近美爆先焗住侵侵加快腳步反支，呢個罪名都夠佢死十次啦！

收錢唱衰支那？

真心唔好用呢個字，無謂得罪晒全世界黑人

真係賣國賊黎

係唔係賣國賊唔知，但佢好兄弟副總統joe biden 同中國關係密切就通晒天，條友嚟緊仲想選總統，選到我哋就大鑊

賣國賊

假如obama個總統任務係引中國上釣既話
佢已經完成左國家任務

轉個頭，唔聽中國話，炒鳩你。
香港已經發生左啦。

如果係現實應該會俾人屌 點解有錢唔幫中國人同國企

套野門面內容同實際內容好似係兩回事

間工廠同香港都幾似

唔係人人都好似香港人咁同中國有十冤九仇架，人地亦唔係有責任必須要幫你打中國架。人地只需要為佢既國民負責而唔係香港人。

就算反中，香港都係近依6，7年先成為主流，更何況外國？我唔知當時外國對中資既民情係點，但大概都係抱歡迎既態度。

8年任期入面，事實要去到13年，接近用5年時間先重返爆煲前既高位，任期完之前佢，亦一直有部署TPP，你可以覺得相比較下唔夠侵強硬，但亦唔係不作為。

樓豬炒車wor, 仲要係新浪

真係成班人都唔fact check

糖衣毒藥 不過係對中共
捉倒D人睇爆谷片既心理 去滲D中共企業不可信既意識

大家唔該FC 求證左先好比正負評，奧巴馬拍呢部片係講中資點樣引入中式管理搞鳩啲美國藍領

佢存心帶我地炒車

呢套唔係奶共片嚟

同藍絲一樣 唔睇內文就開口屌

又一個on9仔 講咩就信

成班傻仔比人病風向
起底睇下樓主先啦

on9兒登仔 爬左文未?

原來呢個先真

同一條片

一邊全部讚一邊全部屌

死黑鬼屌你老母臭閪

Twitter 屌柒佢 大家chinazi

終極左膠

去到第9頁都仲有垃圾回覆

屌，個共產黨同荷里活班ＬＩＢＥＲＡＬＳ幕後大老細都係同一班人個陰謀論唔撚係真既下話

樓豬標題黨

美國人高層辭職
工人就被自動化設備 取締

仲要將污水亂排
無環保意識

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

你哋唔好咁啦，可唔可以睇完先至屌啊，咁樣俾人笑㗎

成班白痴連套戲係點都未知就被人帶風向
好心唔好影響lin登水平